{
    "question": "Proses perubahan suhu yang cukup dingin, maka uap air tersebut akan berubah menjadi titik titik air membentuk awan (awan mendung) disebut",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Proses ini disebut kondensasi. </p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf kalo salah </p><p></p>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "gaesbjadi-gw-lagi-ngerjain-pat-dan-gw-gak-tau-jawaban-dari-soal-i-591",
            "question": "Gaesbjadi gw lagi ngerjain pat dan gw gak tau jawaban dari soal ini~jelaskan apa yang dimaksud dengan tempo allegro dan ada gio~kalo ada yang tau balas ya",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Tempo Allegro adalah tempo yang ritme cepat sekitar 112-120 bpm</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga membantu</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "2-pengertian-teks-eksplanasi-adalah-a-teks-yang-berisi-pet-120",
            "question": "2. Pengertian teks eksplanasi adalah ....    a. Teks yang berisi petunjuk untuk mengerjaka\r\nsesuatu.\r\nb. Teks yang berisi dialog antara pemain sat\r\ndengan pemain yang lain.\r\nC. Teks yang berisi penjelasan tentang keadaa\r\nsesuatu sebagai akibat sesuatu yang lain\r\nd. Teks yang berisi ulasan/ pembahasa\r\nmengenai pementasan film atau drama.\r\n\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>C. Teks yang berisi penjelasan tentang keadaan sesuatu sebagai akibat sesuatu yang lain </p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga membantu </p><p><em>m</em><em>a</em><em>a</em><em>f</em><em> </em><em>k</em><em>l</em><em> </em><em>s</em><em>a</em><em>l</em><em>a</em><em>h</em></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "tersebutlah-di-sebuah-perkampunganterdapat-sebuah-keluarga-yang-665",
            "question": "Tersebutlah di sebuah perkampungan,terdapat sebuah keluarga yang sangat miskin.ketika itu,tampak seorang anak menangis ibunga sedang duduk di depan tungku dengan matanya yang berlinang.cuplikan drama tersebut dinamakan..",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>pengenalan situasi pada awal cerita </p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "apa-bahasa-makassar-nya-teruslah-jadi-teladan-dan-raihlah-cita-ra-822",
            "question": "Apa bahasa makassar nya teruslah jadi teladan dan raihlah cita raih prestasi",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>\"kota sampit di kalimantan, kota Makassar di sulawesi;</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "buatlah-minimal-2paragraf-carita-fabel-yg-kamu-ketahu-899",
            "question": "Buatlah minimal 2paragraf Carita fabel yg kamu ketahu\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p></p><p><strong>Kelinci dan Kura - Kura</strong></p><p><strong></strong></p><p><strong>Paragraf 1 :</strong></p><p>Pada suatu hari, hiduplah kelinci yang bijak</p><p>ditengah perjalanannya ke sungai kelinci bertemu dengan kura - kura</p><p>kelinci melihat kura - kura bersedih, dan kelinci menghampirinya</p><p>kata kelinci kepada kura - kura \"Mengapa kamu bersedih, kura-kura?\"</p><p>kata kura-kura kepada kelicni \"makananku diambil oleh monyet\"</p><p><strong>Paragraf 2 :</strong></p><p>Mendengar ucapan kura-kura,kelinci pun menolong kura\" menocari monyet</p><p>tak lama kemudian mereka menemukan monyet yang sedang makan buah</p><p>lalu kelinci mengatakan \"hey monyet, kembalikan makanan kura-kura\"</p><p>monyet pun menjawab \"Baiklah kelinci, aku akan mengalah denganmu kali ini\". sahut monyet</p><p>kura-kura pun mengucapkan terima kasih kepada kelinci</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "gabungan-dari-beberapa-kata-dalam-bahasa-indonesia-membentuk-sebu-473",
            "question": "Gabungan dari beberapa kata dalam bahasa indonesia membentuk sebuah",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "gabungan dari beberapa kata dapat membentuk sebuah kalimat.<br><br>semoga membantu",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "semut-marah-kepada-raja-lalat-karena-890",
            "question": "Semut marah kepada raja lalat karena",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>ini pribahasa atau apa ya? kurang ngerti</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Sifat jorok si lalat, membuat banyak semut-semut merasa terganggu. Karena, sejak Lalat dinobatkan menjadi raja, banyak semut yang sering terjangkit sakit perut. Hampir setiap hari ada saja sekelompok semut yang menderita sakit perut. Dan setelah diamat-amati, ternyata semua ini akibat ulah para lalat yang jorok. Sebab setiap kali para lalat-lalat berpesta pora, mereka terbang ke sana kemari, hinggap di tempat-tempat jorok.</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Jadi, Semut marah kepada raja lalat karena Sifat jorok lalat yang mengganggu para semut.</p><p></p><p>Semoga membantu, maaf kalau salah ^_^</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "1-tulislah-5-puisi-nasihat-dan-tulis-siapa-pengarangnya-2-tulis-223",
            "question": "1. TULISLAH 5 PUISI NASIHAT dan TULIS SIAPA PENGARANGNYA    2. TULISLAH 5 PUISI PENDIDIKAN dan TULIS SIAPA PENGARANGNYA\r\n\r\n\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>1.Gumamku ya Allah \u2013 W.S. Rendra</p><p>Gumamku ya Allah</p><p></p><p>Angin dan langit dalam diriku,</p><p>gelap dan terang di alam raya,</p><p>arah dan kiblat di ruang dan waktu,</p><p>memesona rasa duga dan kira,</p><p>adalah bayangan rahasia kehadiran-Mu, ya Allah!</p><p></p><p>Serambut atau berlaksa hasta</p><p>entah apa bedanya dalam penasaran pengertian.</p><p>Musafir-musafir yang senantiasa mengembara.</p><p>Umat manusia tak ada yang juara.</p><p>Api rindu pada-Mu menyala di puncak yang sepi.</p><p></p><p>Semua manusia sama tidak tahu dan sama rindu.</p><p>Agama adalah kemah para pengembara.</p><p>Menggema beragam doa dan puja.</p><p>Arti yang sama dalam bahasa-bahasa berbeda.</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "bahasa-indonesia-book-302",
            "question": "Bahasa Indonesia book\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>B</strong><strong>u</strong><strong>k</strong><strong>u</strong></p><p></p><p><strong>S</strong><strong>e</strong><strong>m</strong><strong>o</strong><strong>g</strong><strong>a</strong><strong> </strong><strong>m</strong><strong>e</strong><strong>m</strong><strong>b</strong><strong>a</strong><strong>n</strong><strong>t</strong><strong>u</strong></p><p></p><p><strong>:</strong><strong>)</strong></p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "Book adalah = buku<br><br><br><br><br>Moga membantu, jika salah silahkan hapus jawaban ini",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "syarat-utama-dlm-menyusun-ulasan-adalah-a-kedalam-analisis-b-ke-859",
            "question": "Syarat utama dlm menyusun ulasan adalah    A. kedalam analisis\r\nB. Kemenarikan objek \r\nC. Penilaian pengulas\r\nD. Orang yg mengulad\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>B. kemenarikan objek</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga membantu</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>B.kemenarikan objek</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf kalo jawaban saya salah</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}